一人一個共產黨少數德政

無神論

駛利嘅野就有嘅。

佢地起到成村 solar panel.

三峽水電。

佢地發展緊起到大廈咁高來種樹， 解決北京問題。

佢地有人發明左一種沙來阻止荒漠化。

幫手殺左唔少蝗蟲

促進資本主義國家改進勞工福利

無神論？好多人拜毛魔喎

以前既一孩政策

搞緊蛔蛔

無神論+未開化=做衰野都唔怕落地獄嘅生番

駁唔到

信毛魔落地獄plz

無神論唔係政策

佛、道門一般都唔會俾中共打壓
但中共好避忌一神教，耶回兩教都係

文革

三峽真係唔認同係德政...

GFW

block外國網站
唔block嘅話班五毛同盲毛就會炸爆大部份網站

佢地殺既都係正常人
啲怪物就繼續生存緊

網絡封鎖
將呢班低等人鎖住
唔好出黎搞風搞雨

大灣區

太陽能板生產、棄置好大污染

鎖得唔夠徹底

ot有錢 屌打香港

有啲供住供食
但唔知係咪法例規定
同埋黎得香港搵食啲公司其實好福利過港資